法不法國一個Kris Wu已經屌打所有Rapper？？

中國風型到。。。

垃圾

江湖人說我不行
古人說路遙知馬力
陪我走陪我闖天地
我從不將就我的命運

成日skr skr skr 成個智障仔咁

佢把聲都係爭d 聽落好薄咁

節目效果嚟

有autotune好啲

屌打rich brian同pink guy

綜藝節目要做效果

Skr skr skr

屌打mc hotdog

看你站在這裡diss diss醜陋模樣 掩蓋不了你內心人模狗樣

Wu(吳)na> China
Kris Wu

自high嘅極緻

Young OG

超型仔

點解中風唔睇醫生

凡凡

老凡

好正

胡亦凡

Kris Wu 勁到同外國知名rapper Travis Scoot合作